S10 有無 lens flare 問題?

用緊 xs.....
成日夜景影相都有lens flare
搞到d好似影 UFO咁.

S10有無事?

影夜景街燈出現lens flare唔係正常架咩

我以為淨係iphone x/ xs 本身設計缺陷

有開相機
都會知道幾萬蚊支鏡都會咁

3部都無

係xs問題 x冇咁嚴重
(張圖下面有殘體字幕我cut走咗)

實會有